# COMPONENTS

В данной дирректорий расположены UX/UI компоненты проекта.

### Компоненты разделяются по методолгий Atomic Design
- /atoms/* – тут расположены примитивные компоненты: кнопки, заголовки, поля ввода и пр.
- /moleculus/* – тут расположены связки/группы примитивов: группы кнопок, карточки и пр.
- /organisms/* – тут расположены связки/группы молекул. То есть компоненты, которая состоит из молекул, которые состоят из примитивов: шапка, списки карточек, модальные окна и пр.
- /templates/* – тут расположены шаблоны страницы

![Atomic_Design](https://miro.medium.com/max/4000/1*V5oi-JrH4RlEQuYdVrQXig.png)
